有冇手足中環番工？

等緊12點集會

係邊到集
遮打定愛丁堡?

今日12點半，黑西裝癱瘓全中環！！！！！！

千祈唔好搞到我哋食唔到飯

你哋知道呢個鐘數好難搵位㗎啦，多數買連鎖外賣㗎嘛